其實ofo hk係咪已經收左皮？

以前有用過，但搬左過港島後無了
突然諗起仲有呢個app入邊有幾草
想問下ofo hk係咪其實已收皮！

嗰100蚊按金。。
點解我以前會信用支那嘢

幾年了錢都拎唔翻
轉用loco bike撐手足啦

樓主係咪轉左揸林寶

收咗好耐啦
依家淨番loco一間共享單車公司仲生存緊
但仲係見到好多其他公司嘅車泊係條街度唔知做乜，ofo最多，hoba, ketchup都有，甚至連最早執嘅gobee bike都有明明間公司都執柒咗堆車冇人用到架啦

啲車好虧又污糟
晨早轉左loco

same
咁就比佢呃左兩三舊

Gobee bike好似畀人買咗
跟住間公司再賣啲單車出去

之前龍記買晒gobee啲車再賣
所以而家街嗰啲係私家車嚟

ofo我前幾日都見到有人踩
不過亦有好多周街泊唔似係私家車

我1年前退按金
1年後都未收到